\ProvidesPackage{mgr}

\renewcommand{\appendixtocname}{Dodatki}
\renewcommand{\appendixpagename}{Dodatki}
\renewcommand{\appendixname}{Dodatek}

\usepackage{setspace}
\onehalfspacing


\frenchspacing

\usepackage{listings}
\lstset{
    language={},
    basicstyle=\ttfamily,
    keywordstyle=\lst@ifdisplaystyle\color{blue}\fi,
    commentstyle=\color{gray}
}

%%%%%%%%%

%%%% TODO LIST GENERATOR %%%%%%%%%

%\usepackage{tikz}
%\usepackage{manfnt}   % dangerous sign
\usepackage{color}
\definecolor{brickred}      {cmyk}{0   , 0.89, 0.94, 0.28}

\makeatletter \newcommand \kslistofremarks{\section*{Uwagi} \@starttoc{rks}}
  \newcommand\l@uwagas[2]
    {\par\noindent \textbf{#2:} %\parbox{10cm}
{#1}\par} \makeatother


\newcommand{\ksremark}[1]{%
{%\marginpar{\textdbend}
{\color{brickred}{[#1]}}}%
\addcontentsline{rks}{uwagas}{\protect{#1}}%
}

\newcommand{\comma}{\ksremark{przecinek}}
\newcommand{\nocomma}{\ksremark{bez przecinka}}
\newcommand{\styl}{\ksremark{styl}}
\newcommand{\ortografia}{\ksremark{ortografia}}
\newcommand{\fleksja}{\ksremark{fleksja}}
\newcommand{\pauza}{\ksremark{pauza `--', nie dywiz `-'}}
\newcommand{\kolokwializm}{\ksremark{kolokwializm}}

%%%%%%%%%%%%%% END OF TODO LIST GENERATOR %%%%%%%%%%%

%%%%%%%%%%%% ZYWA PAGINA %%%%%%%%%%%%%%%
% brak kapitalizacji zywej paginy
\usepackage{fancyhdr}
\pagestyle{fancy}
\fancyhf{}
\fancyhead[LO]{\nouppercase{\it\rightmark}}
\fancyhead[RE]{\nouppercase{\it\leftmark}}
\fancyhead[LE,RO]{\it\thepage}


\fancypagestyle{tylkoNumeryStron}{%
   \fancyhf{}
   \fancyhead[LE,RO]{\it\thepage}
}

\fancypagestyle{NumeryStronNazwyRozdzialow}{%
   \fancyhf{}
   \fancyhead[LO]{\nouppercase{\it\rightmark}}
   \fancyhead[RE]{\nouppercase{\it\leftmark}}
   \fancyhead[LE,RO]{\it\thepage}
}


%%%%%%%%%%%%% OBCE WTRETY  
\newcommand{\obcy}[1]{\emph{#1}}
\newcommand{\ang}[1]{{\selectlanguage{british}\obcy{#1}}}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% polskie oznaczenia funkcji matematycznych
\renewcommand{\tan}{\operatorname {tg}}
\renewcommand{\log}{\operatorname {lg}}

% jeszcze jakies drobiazgi

\newcounter{stronyPozaNumeracja}

\newcommand{\hcancel}[1]{%
    \tikz[baseline=(tocancel.base)]{
        \node[inner sep=0pt,outer sep=0pt] (tocancel) {#1};
        \draw[red] (tocancel.south west) -- (tocancel.north east);
    }%
}%

\newcommand{\miesiac}{%
  \ifcase\the\month
  \or styczeń% 1
  \or luty% 2
  \or marzec% 3
  \or kwiecień% 4
  \or maj% 5
  \or czerwiec% 6
  \or lipiec% 7
  \or sierpień% 8
  \or wrzesień% 9
  \or październik% 10
  \or listopad% 11
  \or grudzień% 12
  \fi}

